突發！逆向遊行緊去銅鑼灣！後join既人灣仔跟隊！

推到全世界睇到呀！
撚狗撚得好 留低一大班狗戇居居係中上環
時代廣場時代革命！

推

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

be water

直正既be water出現

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

時代廣場

sogo 購物日

撚到班黑警

十分好呀!!!!!

去完動漫節既手足可以跟隊去shopping

Push

有前無後

推爆

要人呀 出黎啦

時代廣場時代革命！

真正be water

push

光復香港 時代革命

好波…
即係一定唔關不反對通知書事

我想問去cwb既原因係…？

勇武同和理非各自進步緊

大家個進步Curve簡直驚人

邊個叫返轉頭

暴動保險唔包，地產要自己出錢維修，你地唔好亂嚟

發夢要原因？

最後水流向下(地鐵)

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

時代廣場 時代革命

你兜路？我又去返上環。
你包抄？我搭地鐵去尖沙咀都仲得。
行下彌敦道囉，點知越行越多人。

shopping

時代購物日

出唔到黎..支持

銅鑼灣最適合行街

買喜茶

唔好維園！

宜家出緊黎
姐係我要去灣仔？

唔好入維園無意思比狗包

同問

Yes或者cwb
總之唔洗去遮打花園啦

支聯同警總俾大水馬圍又重兵 反而依家咁行啲狗無預過仲好衝支聯
Be water都可以係咁 明知前面有堤壩 水量唔夠衝爆咪轉個彎流向另一邊 無問題架

屌9你
我問緊既係本身唔係遮打花園咩
點解轉左cwb

我無野講

逆權行動逆向遊行

時代廣場啦屌

終於都時代（廣場）革命

真正be water，好感動

港島shopping日

時代廣場時代革命

即興 不需原因
明白行街目的就ok

屯門出緊 去邊等？

啱呀啱呀

俾你估到我仲叫食神

警察反對咗向西嘅遊行咁啲人咪向東行囉

撚狗唔使武力，用智力。

其實點解唔去北角警署

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

Ho ball

屌你，叫人返轉頭。。。原因係隊頭太快。。痴撚線

我要行街 我要買水 我無野講

班狗以為d人會行去中聯辦

無不反對通知書仲好，我點行都係錯＝我點行都得

街緊

Be water(無固定形態）

明白
而家過泥🤘🏻

又啱喎

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

真正撚狗

BE WATER~

〈光復香港 時代革命〉

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

班狗唔出不反對通知書仲好
真正嘅be water

今日出唔到嚟，大家加油Be Water。

跟

不反對
算唔算破功

推推推

行街shopping刺激經濟
去左銅記唔關不反書事
Be water

咩站出

嗌口號

五大訴求呀！

聽到有人嗌維園有狗
求FC

下次又要擺多d狗狗罰企又多幾隻狗狗老婆出黎偷食

大西北出黎搭鐵定巴士安全

香港人真係

黃金廣場外分手！

時代廣場join ok？

仲搭鐵?

五大訴求!
光復香港 時代革命!

行緊行緊

識玩喇今次，銅鑼灣地型岩好多

今日係好好既練習 be water

今次逆向型到爆

Be Water!

灣仔咩出口？

真正*

唔好去維園啦，好似樓上講去時代廣場咪幾好

香港人真係好撚醒
以後都唔撚申請，想行去邊就去邊

遮打仲有冇人

一齊黎shopping

去西環

兩頭蛇玩撚死班狗

邏輯錯晒

Coming !!!!

但係班狗帶頭向cwb喎

今日有冇tg group

現場好亂
有人叫唔好去銅鑼灣
叫返啲人去西環

推呀！

d 人去緊西環

唔好比人舉外國旗啦 到時班垃圾又做新聞

到底咩狀況 啲人依家唔去向東定西行

728

但啲人去緊西環喎

到場既朋友到時幫手大叫黑警釋放鐘建平

Going west

到底去邊度

但好似自己分裂多啲喎

去緊西環喎

而家係東西兩線

一班去咗銅鑼灣一班去緊西環

而家停左係Sogo對出

隊頭一路往cwb行緊，cwb現場都有人聚集緊

唉，戰線比上星期更長
希望入黑前可以聚返一齊

有班人呼籲留係遮打花園，去西環

好多人向西行

去東啦 去西環佈哂防有咩用

去咁遠做咩

喺上環嘅手足可以幫手帶嗌去銅鑼灣

你今日因乜野出黎先？幾隻狗擺明引你去銅鑼灣啦

應該以後都咁做
之前次次比你知點行，駐哂兵上哂裝等人頭

Pish

It’s a trap !!!

狗要移動係要時間部署，而家走黎走去，啲狗係唔知點

大台又叫人停

小心 有一堆去緊中山公園 好多中年人
唔好令佢地落單

唔係大台
停低傾緊

未到既 請帶頭盔索帶等物資！

傻閪, 帶隊狗原本想引人去警總, 去到就入左水馬陣, 但佢估唔撚到D人繼續行去CWB

其實可以留返係中環,不要忘記中環有交易廣場.

而家分左兩邊
個人覺得銅鑼灣, 西環都得
反正都係行下街 自己決定
兄弟爬山 各有各做
be water

東行有著數 貪人地冇佈防啊嘛
等佢佈得嚟又散去第二度囉 吹咩

聽講時代廣場有口罩同濕紙巾，雨褸攞
借遮50蚊一把

和理非掉頭去上環

勇武去銅鑼灣

兄弟爬山各有各行

不分化be water

香港人真係好勁

支持 無需大台
出緊黎

推啊

加油

和理非而家出門去邊

多謝各位義士，請受小弟一拜

但要互相呼應救援,唔好俾黑警逐一擊破.

Be water

去Ikea 買裝

加油 香港人

睇331

你和誰結陪前來？

P牌仔

最溫和嘅係遮打花園集會
嬲嬲地嘅逆向去銅鑼灣
勇武嘅向上環中聯辦出發

和理非無gear點算

黃金廣場內分手 在時代門外再聚

銅鑼灣放催淚彈

葉問上身可入元朗

sogo now

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

打大臺的後果🤣

跟緊

以後都係咁，佢係邊到佈防，就去最近既市區

勇武is ready

岩岩搭到銅鑼灣應該點做
琴日先返香港乜gear都未有

學朱heidi向外國傳媒話齋 有無不反對通知書事都射你㗎啦
無分別㗎

兵分兩路

一定要教訓唔出不反對通知書

有冇人係灣仔？依家出灣仔定銅鑼灣？

倒不如…

現場決定兵分兩路

勇武銅鑼灣 和理非上環？

一邊銅鑼灣 一邊去西環

西環狗狗出動

右上變左靈異相

詳情呀屌你

遊客陪葬

食通天見

點分身啊大佬

好撚識玩啊香港人

帶物資黎

forward 再forward 收到。路人黎

在時代門外再聚

前線要物資

警總又要比人淋尿喇 中聯辦又要比人潑墨喇

使唔使召喚西環巴絲番嚟？

自己be water
揀一邊去支援

咁散好咩？
再講西環一定無cwb咁多人
唔係應該聚埋一齊咩？
利申去緊cwb

平日喺馬路邊燒雞翼
從來都未見過咁多人

想問勇武們喺邊？

嚟緊銅鑼灣

今日應該無分勇武，都係旅客。

Ok coming

岩岩係天橋底 有個討論
本身講緊集中是但一邊銅鑼灣定西環
想統一
但有人提出點解唔比返香港人自己揀

所以依家兵分兩路
自己決定！

等你班黑社會唔發不反對通知書咁過癮，依加冇路線冇申請人，你哋慢慢諗部署啦

你話停就停，唔係大台係咩？

狗仔敢唔敢放棄中聯辦一間又返轉頭點算

時代廣場要人!!!!!!

愈黎愈進步！

但你嘅兵分兩路係唔同方向啊

狗正於支聯辦部署

係完全相反方向！

係呀 所以大家應該要繼續比建議
點樣去填補中間既空位

警方：遮打花園集會人數=0人

咁咪第三批人？邊有咁多人。條戰線一長，對我哋無利

光復時代 時代革命！

屌，花式撚狗。

靚U turn

如果有兄弟去cwb記得帶啲物資過黎
頭盔、眼罩

邊度先？

有full gear先好向西行，冇gear去銅鑼灣或者遮打安全啲
總之行動前評估下自己能力

d 防暴狗喺晒西環，呢個係殖民政權，狗寧可放任銅鑼灣都唔會唔理西環

邊邊先？

如果西環唔可行咁就MTR 安全回家，唔需要下下都衝，今日CWB生意額已經蒸蒸日上。

想罷工既巴打不妨一齊傾下

如果俾人趕既可以bewater

無得填，上星期金鐘都斷，
更何況今次經灣仔落銅鑼灣。
最終會分散兩批各有各打。
唔知去邊度好，睇定再講。

SOGO 集合中

而家去係咪CWB出？

張相右上角.....

是但啦和理非今日行邊都冇人知，自己決定啦，和理非做番和理非嗌口號

勇武就自由活動啦

你第一次睇?不嬲前線討論 你都可以行去討論嫁

有

公海圖嚟，唔使理

1701 銅鑼灣要大量物資 附近好難買野
索帶 士巴拿 六角鑰 頭盔

銅鑼灣需要
頭盔、士巴拿

賭撚feel

sogo需要士巴拿同索帶

想集合番兩批人

唔怕啦勇武個d會識自己執生

和理非咪由佢地亂行law, 反正佢地最後都會走，打亂部署都幫到佢地

未到嘅兄弟姊妹幫手買啲物資過黎

時代廣場有OO原來係真事

算了，以後遮打嘅話，早啲講清楚行去邊好過

宜家CWB點？大家企曬係度，有冇咩部署

咁番西環

前線係邊個位 我係遮打

唔該討論番去邊邊好冇？

推
林鄭 黑警 黑社會 冚家剷

去銅鑼灣靜坐or 警總靜坐？

岩岩收工。可以邊到加入

時代未見有人

！！！現場唔夠物資！！！
出緊嚟嘅巴絲打麻煩帶多少少

cwb唔好鳩企啦

推呀

有冇文宣講下物資站係邊，急
大家都會想知

要求調查黑警鄉黑
繼續行咪北角老廉囉

cwb唔好鳩企啦

Cwb前線係邊？

依家銅鑼灣真係唔夠人

sogo鳩企

宜家係sogo 前停哂

時代應該無人

大家加油，分開進攻
尊重前線！

上環要人

路軌個邊

時代無人聚集去哂sogo

問題係去時代做乜鳩

銅鑼灣區已開始將路障擴闊！大家可放心前往購物！帶傘！

而家機場出黎，想問可以點出？

西環狗已上槍

銅鑼灣砌緊路障
係電車路

一手即時東區筲箕灣上橋十幾架全裝狗車增援中

其實點解唔繼續向東行 積民氣

今次問過前線未呀？

利申 去緊

驅完又散，散完又聚，聚完又換地方，之後又要驅
咁咪有排搞

唔知。跟大隊。 開始行都r 頭

學共狗招數，對付返共狗：
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

知唔知銅鑼灣物資站係邊

BE WATER 多人就聚 少人就轉場

sogo對出馬路中間

要緊頭盔
有物資可以拎去

6半銅鑼灣收工可以行去邊

sogo 開始鎖正門

[突發行動]cwb直落北角老廉

香港人真係好叻豬啊

到時再問 暫時喺sogo

前線去邊就去邊 前線極需要人保

依加去乜方向行

向西行應該咩站落安全

係 提早放工

唔好拖到入黑啊！開拖就趁早

港島真係個好地方 即慶去會展又得去中聯辦又得

鍾意點行就點行
啲狗最難搞流動嘢

灣仔稅務大樓有冷氣 爽

Sogo封出入口

黃金廣場外分手

香港市民有shopping既自由

點解有堆係西環有堆係cwb，無睇live一陣個形勢唔同哂

而家係去緊邊?

17:44 有近20部警察由赤柱出緊去港島 係銅鑼灣同中上環既巴打要小心

覺得今晚元朗班鄉下狗會出黎

好

中聯辦要人同裝備

我愛shopping

下一站黃金廣場

去完動漫諗住返歸
都係行下街先

1. 撤回
2.612 不是暴動
3. 追究警暴 獨立調查
4. 雙真著選
5. 林鄭下台

Be water

Nike lab嗰頭都落左閘

時代廣場好多舖落哂閘